RTHK32 太子直播成晚

屋企咗成晚, 果排狗盾都係得一撻紅色, 代表啲咩??

樓主想表達啲咩

表達欣賞雙方都好撚克制